點解中國銀行要支持港獨？

連logo 都要寫明 Hong Kong is not China?
要分裂國家
有冇人知點去國安投訴

唔明